咪話每日10點商場唱k 係冇用，而家 9-11 點都冇癈老同藍屍敢出黎搞事

每日幾百人叫口號喎，連咩自衛隊同巡邏隊都慳番啦，商場同條街都安全左好多

聽日見

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃